完全唔明tvb竟然拍左一場果欄佬同集團主席係天台打架

又遠鏡近鏡慢鏡，仲用埋航拍
但唔知為乜要打既打氣

你嘥時間諗tvb啲劇情仲難明啦

岩岩第一次睇大嫂點知就睇到呢幕打鬥

Cctvb 的戲都睇⋯
巴打都係做茶記？

你點知

睇到個預告心諗做乜鳩 人中之龍咩家陣